# Extinction Automatique de votre ordinateur :

Création d'un script permettant de programmer l'extinction de votre ordinateur
Il fonctionne à l'aide d'un fichier meta.txt, dans lequel vous allez indiquer l'heure.

# La branche unFichier
Sur cette branche, vous pourrez trouver le système d'extinction à l'aide d'un seul script (à l'aide d'une fonction)

# La branche plusieursFichiers
Sur cette branche, vous poueez trouver le système d'extinction mais à l'aide de plusieurs scripts

